在浸大遇到熟人

痕仔老友

屌

笑到震哂

水煎包又要出動啦

笑咗 會唔會落地獄